816有乜活動？

816晚係唔係有條會？無人講？

點解而定全部集會都無人提？

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

816 撳錢啊

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

816要撳錢

夜晚有攬炒巴搞嘅集會